買電容咪 求推薦

小弟想錄cover，有無巴打推薦啲平平地既condenser mic

入門級AT2020

samson c01

blue snowball